［火影動畫］博人傳既鳴佐真係廢到喊

鳴佐係到都可以比人捉走小櫻
鳴人左開感知力極強既仙人九尾mode都可以完全唔知比人插左刀，啲反應delay成幾秒
助佐9用瞬間轉移，又唔識開須佐，搞到中左十幾廿刀
廢到連忍界大戰既一半實力都無

睇作者點寫架姐

入完時空間 對眼有cd啊大佬

呢套真係冇眼睇

冇左主角光環係咁上下

仲有無人記得呢套係講忍者

可能老左

完左忍界大戰都唔使再睇，續集通常都爛尾

咁都要合理架，
依家冇得賴動畫組或者池本ON9，因為個劇本係岸本寫

始終主角係博人...
小櫻個拳我覺得仲勁過佢兩個
九尾都有話鳴人話會遲鈍左好多

呢一part係岸本自己作
利申唔覺有乜問題,係會受d小傷,但呢d小傷對佢地根本零影響

鳴人做火影，忙到無時間同老婆扑野
更加無時間練功啦

反而佐助就

佐助成日外出執行任務都可以唔識開須佐

受傷唔係問題，打影級實力既對手而受傷情有可原，但打二打六都受傷，說服唔到人

佢兩個都老啦

有D人鐘意自己呃自己，唔覺有乜問題都講得出

嗚佐先係真愛 故意唔救港女

睇埋下一集先

放灑水釣大魚mode中

放水 受小傷唔係問題啊 但係搞著個老婆仔女

我好中意睇忍者學校既野 測驗考試練習之類

小櫻 嗚人 佐助是新三忍

對家有時空忍術彈出彈入

要搵人去做座標先得架

鳴受傷嗰刀可以接受

佐助中苦無直頭on9
佢下忍嗰時已經識擲苦無出去擋啦

港女櫻嗰下又係 佐助唔扔苦無之餘鳴門唔出九尾手

火影睇日常

高手心態 一開波唔出全力打 撚狗撚幾野 先出d力打下咁樣

改正返
係六道仙人模式加九尾mode 十字眼冇眼影

佐助追大筒木d線索追到用晒卓羅同瞳力，所以先咁廢出唔到勁技。嗚門呢條廢柴就算鳩數啦

已經預想到會好似星矢咁
無睇呢套垃圾

真心問而家佐助得一隻手係點樣結手印出豪火球？
而家up招名出黎就出到
如果咁都得當年大蛇丸無左對手其實都可以出術

斷左手咁多年唔通單手結印都唔識咩

其實唔難

白都得
佐助過左咁耐冇理由唔得

最搞笑係佐助仲有時間係到話係時空間
但就唔出手救小櫻

變過左50年仲好啦
講佢地d孫
再回憶舊時日常
老左廢都有得講
中年都廢成咁

主角係博人 但係乜嘢修煉 任務 好多都未講 冇左一開頭睇火影果仲熱心同感動

都未做下忍 螺旋丸都要去到劇場版先學。

嗚人無人無物先要咁努力

博人呢啲二世祖同埋其他二世祖仲咁努力做咩

睇到好撚尷尬 仲諗住可以秒敵人

佐助係啲瞳力未恢復姐 劇場版打boss嘅主力咪又係鳴佐 至於博人傳嘅鳴門就唔討論啦

根鳩本就算佐助瞳力未恢復都無可能比呢件垃圾傷到一條毛

瞳力未恢復所以無須佐
明明斑無對眼都用到須佐
所以都係睇作者想點啫

冇個女係度咪唔會傷囉 岸本就係想製造佐助愛女嘅感覺出黎 但失敗咗

當年打尾獸嗰陣都有人討論過 太牽強

完全唔覺得佐助係佢老豆
但有眼又好難 架喎

老老柒柒 依條垃圾比起帶土 同 班
唔好影衰宇智波啦屌 佐助對眼既能力已經夠廢 仲要拉多件黎陪葬

呢樣真

開過須佐好似就唔洗有眼都可以再開

Btw 個時班霸氣到

究竟個助手寫唔寫得返一個好似班咁有霸氣既boss出黎 單純望都好有絕望感

25個木分身嗰下真係呆撚咗

真係當睇笑片咁睇

你地想我D分身開須佐定係唔開呢？

同埋洗乜鬼救小櫻 佢地都知道港女櫻百豪唔會死...

算吧啦 講明博人傳 佐鳴一早就冇曬主角光環 一直都nerf緊佐鳴鋪條路去寫死佢地 有心要啲仔女去取代佐鳴 仲咁期待佢地實力全開做咩

nerf都比個好d既理由吖

呢十集外傳黎
原作者自己作都有人反

變第二套龍珠超

我覺得博人傳會好似星矢omega 咁比人弱化得好緊要

我都唔明點解佐助唔好似長門咁用六道既力量
生隻機械手出黎代替斷左隻手咪得

做乜火影呀，日日返去鋤雛田算啦

冇手中二D,佐助最愛

條撚樣作者好撚心就收皮啦 博乜撚人傳博人屌呀？
屌你老母畫撚到超人打怪獸都算 又乜鳩都寫輛眼 獲獲敵人唔係寫輛眼就係輛回眼 依家又玩埋白眼
我屌你老母母法母母母

佢特登唔裝手

一撚早睇咗啦
開咁撚多post做乜鳩呀

記得漫畫啱啱出依集個個屌晒鬼
又話佐助隻輪迴眼畫錯 又唔出須佐
下一集一出成班友收晒皮

呢套同龍珠GT一樣

啱呀 佢兩條垃圾 點都唔及當年嘅我

lm

［sor題外話］想問吓點解鳴門係鳴佐大戰之後無咗求道玉，但係佐助嘅輪迴眼又無消失，仲有得用。唔係封印完輝夜之後，六道仙人嘅能力無咗㗎啦咩

佐助隻眼係自己up上去

嗚門借6道

輪迴眼出現既方法係
永恆萬花 瀕死 柱間細胞 因陀羅轉世
陰之力最多影響既係佐助變單眼六勾玉輪迴眼
就算六道真係有收返能力 都只係變返普通輪迴眼

鳴門出唔出到求道玉 有好多講法
最make sense既講法
就係鳴門體內其他尾獸查克拉用晒
所以提錬唔到求道玉出黎

求道玉係消耗品 最後佐嗚大戰已經用晒 所以咪無左

嗚佐大戰，佢用求道玉去擋佐助既箭，玩玩下冇曬

想問下如果佐助用左柱間義肢係咪又會勁左

肯定會 柱間細胞可以升查克拉量

好on9 , 特登為左型而單手

去到電影時間點兩人又變翻破壞世界級別

認真 唔係用黎警示自己咩

已經特登讓左位俾博人埋佢單,算係咁

明明人地就解釋左對眼用完去異空間冇魔
而家見到個個發現新大陸咁真係得啖笑

抄鳩牛媽

好多人冇追漫畫嘛

無追漫畫都睇前幾集結尾啦
佐助係異空間走出黎
大大個shot focus左佐助隻眼由萬花筒變三勾玉 六勾玉輪迴變返普通輪迴眼
然後全部人選擇性失明咁屌佐助唔開須佐

Btw 但鳴門就抵屌既

打邊個都55開既卡卡西老師

衣家係真正完哂未 ？ 博人傳10集加大電影？

有排喇，boss川木都未出場

無知問下 點解兜會做左孤兒院院長 唔係比佐鼬隊死左？

重睇喇

伊邪會死人

忍界大戰之後唔洗睇啦

身體恢復咁快，可以好似帶土咁任用寫輪眼
唔流血

人地講緊全盛時期 屌打輝夜個個雙神威卡卡西呀

5乜5波姐 個時根本無人能及

輝夜都打佢唔入

佐助受傷係想突顯佢愛女啫

呢條仆街中二病

佢兩個琴晩扑完野咪無力打

雙神威…全盛搓袋+六道班都唔夠打啦
老母更加唔好提 經驗同智商都垃圾

鳴佐係乜水

所以冇睇

話

話佐助無魔，但佢其實可以用餓鬼道吸下其他人回魔

全盛既卡卡西根本係bug既存在
雖然型得個一集 但都令班卡卡西fans出哂水

利申 帶土fans

中二左 對萬花筒有咩能力

鳴人係感知惡意 mk助對佢無惡意又點感知到把劍會飛向去到 mk助對眼cd緊開唔到須佐 不過佢用身擋苦無真係唔知點幫佢兜好

無瞳力同無魔好似有分別
如果唔係叫鳴門直接share wifi比佐助咪得

所以話三代目其實好勁，唔係全盛時期都可以1打3，咪再屌佢淨係得影分身手裡劍啦

控制天照既形態

玩火到到出神入化創造出炎遁

帶土fans+1
佢用求道玉用到出神入化 真係型撚到仆街

屌呢套野除左早期係真係有忍術元素
之後就都係得翻血統同開掛同9up架啦
所以佢兩個呢一集好廢，下一集翻翻好撚勁都好正常，因為根本任個作者9up

嗚門晚晚影分身咁扑雛田
仲邊有反應

x

呢套咁既垃圾睇完第一集已經冇睇

鳴人是咪食得杯麵太多關係

卡卡西fan
但真係好嬲卡卡西之後冇寫輪眼變到咁廢得招垃圾紫電
佢個時先30歲咋
之後要點過

佐助：千鳥攞住把刀，再用天手力將刀同敵人交換位置，根本秒殺一切

嗚人：無限影分身制！成千上萬分身一人一個尾獸玉！

有老婆煮飯啦
仲洗食杯麵

屌呢啲續角最想睇就係前主角點樣屈機，聽你咁講真係好彩我睇完劇場版嘅進度就無追

仲要冇女... 似會孤獨終老

次次睇到火影室都係勁多杯麵
同埋佢都勁少返去啦

正路卡卡西應該同靜音一對

勁左十幾年已經撿到啦
怪就怪佢太依賴隻眼
佢肯練老豆啲刀法話唔定仲勁

集體炒車

做左火影會弱化，所以而家大家終於知點解第三代知朵咁響啦

第四代直情是怪物

鼬太知都識腳趾結印啦

又話木葉白牙D刀法好撚勁
結果攞左寫輪眼之後就連把刀都dum埋

鹿驚有賀意陪下半世已經夠,
況且佢仲有個未亡人係監獄城到等緊佢

把刀唔係比班岩忍整斷左咩

老太婆有弱化過？

根本大把方法啦，以佢兩個的能力。
有啲死忠夾硬去解真係好柒。

本身設定個敵人咁廢已經好ON9

重睇啦 嗰陣打輝夜佐助隻眼咪又係要cd 夾硬去話佢兩個實有方法解仲柒

搵埋圖俾你

佢地生活係和平時代太耐冇戰鬥，總之好合理絕對唔係bug。

實有架
就算佐助開唔到須佐
鳴人都可以打隻卒都開隻九尾出黎,咁咪實冇事囉wo

留名等睇呢個post嘅人下集炒車炒到上太空

坐得office 多，個個變廢晒

有細路在場唔夠冷靜處事，怕出手過猛傷到細路，和平太耐唔夠敏捷，老咗功力下降，久別重逢太高興唔記得咗打緊交鬆懈咗……

是但啦總之下集炒車。

卡卡西做過火影都冇女食？
咪撚玩啦

擺明周圍搵double may爽，留精不留情

佢同靜音真係似一對

無記錯得輪迴眼要CD，萬花筒唔洗 消耗過度係第二回事

因為疾風傳全部係幻覺

可能因為我hea住咁睇，唔多覺佢同靜音有cp感 ???
不過上面話賀意(係咪即係凱老師)... 屌凱雖然係好人又卡卡西係同期青梅竹馬 個設定係好好
但佢真係太樣衰 接受唔到呢對cp

其實 無限月讀係第一次佐鳴大戰之後就已經發動左

咁啱同輩啫，唔好橄硬屈，你不如話紅豆

反正最後都係差粒野出來一野射圭去爆炸就會完 有乜所謂
中忍考試果d 戰術已經唔需要

紅豆變撚左肥婆 屌你老母岸本

忍者=一般兵
人柱力、用須佐、千手之類係ms駕駛員

渣古都不如

其實鳴門個仔隻右眼係咪輪回眼黎

你知唔知輪迴眼係點樣架
返去由頭讀過忍者幼稚園啦

屌過小櫻又同你地講 雖然係飛機場 中二佐只能食二手閪
你唔覺佢個女有啲似我咩

唔覺

仲勁過輪回眼

死撚開啦扮乜野卡卡西

屌卡卡西老豆仲好抽過三忍
如果佢行佢老豆條路雖然冇得雙神威咁把砲但都好過紫電先

根本由帶土托付隻眼比卡卡西開始就一直走緊下坡
又冇再開發忍術

將雷遁融入刀法

講佐幫女擋刀果到
會唔會係對手太低攻所以連眼都費事開

洗乜開發 copy咪得囉

應該係接近大筒木一族嘅能力
輝夜生出黎嘅兩兄弟一個有白眼，一個有輪迴眼
輪迴眼再生兩個就一個係仙人之力，另一個係寫輪眼
有哂兩種能力就會係六道之力，變成六道仙人
博人就係有仙人之力，同仙人細佬之力(白眼)
所以得出佢而家呢隻眼嘅能力(未知咩名)
照咁推理落去博人只係爭寫輪眼嘅力量就會擁有大筒木一族嘅力量
即係同佐良娜交配
出黎個b先係最撚勁
但去到呢度睇怕都要叫個孫燒俾你

幾時有第22集動畫睇

可能係血統問題，佐助純宇治波血統又無仙術

但係有寫輪眼卡卡西先學哂全部招喎，風遁大突破，火遁豪火球，土遁土流壁 果D中級其他遁招
如果無寫輪眼，佢可能唔識其他遁
得把刀仔斬下斬下，最多帶電，好似NDS game隻佐助咁

copy佐助堆雷遁都夠玩啦
佢都係智取多過硬攻既

敵人萬花洞能力廢撚到咁 同天天差唔撚多姐
又咪係飛下 武器

遲下沙津開萬花筒 招技都唔荒勁得去邊

一陣家族遺傳天照

正想咁講

我都覺得係 但另外隻眼呢

一隻改變天照既形態 一隻改變天照既時間
唔洗燒足咁耐

炎遁都得啦